想代表連登仔同名校Secrets投降

投降啦 唔玩啦 放過我地啦

希望各位連登仔一齊到佢地d post道歉

道歉 要認錯 不了

乖啦 要真誠道歉先會得到人原諒
條link就係到 大家識做啦